回顧一下今年自己睇咗既戲

今年年頭好多時開工不足 又唔出得街,
結果終於有時間睇咗好多好多戲, 今年睇既數目, 相等於過去幾年夾埋既數量
有啲係從來未睇過, 有啲係細個唔識欣賞, 大個咗先識睇既戲, 有啲係已經完全忘記,
翻睇當新睇既戲, 希望借過 Post 留一留痕, 下年再比較返, 大家今年有睇過咩戲, 不彷一齊貼吓

Man of Steel - 超人—鋼鐵之軀
原本係睇 BVS, 但睇咗 10 分鐘, 發現有好多野提及返上集, 所以特登搵返上集黎睇先

Batman v Superman: Dawn of Justice - 蝙蝠俠對超人：正義曙光

反咗肥賓咁耐, 終於都有機會睇佢做既蝙蝠俠, 估唔到原來佢做中老年既蝙蝠俠又真係幾好睇
做到有個種英雄遲暮既感覺, 睇完之後都幾想睇佢做獨立一套既蝙蝠俠戲, 可惜

Wonder Woman - 神奇女俠
唔駛講啦, 睇 BVS 見到條女咁正, 邊有得唔睇埋佢套獨立電影 OK 好睇咁啦

Justice League - 正義聯盟
跌咗落去, 唯有睇埋個正義聯盟, 我諗未必岩太多人睇 唔係唔好睇, 可能只係唔岩我口味,
本身個人唔太鐘意睇大堆頭製作 對面公司就更加小睇

Suicide Squad - 自殺突擊隊
之後已經阻止唔到我繼續睇埋個系列佢 都話咗唔鍾意睇大堆頭

Batman Ninja (ニンジャバットマン, Ninja Battoman)
最後, 痴到連 Batman 動畫都照睇埋 未睇過既巴打, 我可以話你知呢套動畫絶對要睇 故事內容唔多提, 啲畫風正撚到

The Bourne Identity - 叛諜追擊 1
見睇完上面個系列悶悶地, 原本都唔想睇呢套, 因為一諗到麥迪文就會腦中出現一大蘿佢啲柒事
但悶起上黎唯有照睇住先......果然.....一部戲能夠有佢既系列, 確實係有佢既好睇之處,
部戲好睇之餘, 最正係啲配角可能會係下一集變成主角, 又有可能突然之間就會死撚咗,

The Bourne Supremacy - 叛諜追擊 2
呢集開始既追逐畫面開始有港產片味道, 演員重越黎越正

The Bourne Ultimatum - 叛諜追擊 3
呢集係公認既系列癲峰之作, 追逐畫面發生係祖國倫敦, 畫面除咗有大量英國風之外,
成個故既佈局同追逐, 跟踪, 完全係港產片既味道, 好撚正呀媽

The Bourne Legacy - 叛諜追擊 4
呢集眾所鳩知係外傳 叫做好好醜醜睇埋佢, 都唔係話唔好睇既, 起碼女主角都幾 JJable 但最尾個 Asset 好撚廢, 唔知佢出黎做乜鳩 , btw, 演員落力係真既, 有幾個鏡頭都睇到男主角親身上陣

Jason Bourne - 叛諜追擊 5
終於睇到系列最尾一集, 感覺同 3 好相近, 但又冇 3 咁有內咸, 睇到中段我已經忍唔撚住大嗌
導演我屌你老母呀 !!!! 封面條女同實機圖唔撚一樣既
忍撚住唔劇透先

黎到呢度我居然已經睇咗兩部戲既系列作, 已經覺得自己好勁 亦見證咗我已經好多日冇工開......

睇完咗兩個系列之後, 就開始咗搵散戲睇, 順序大致如下

The Last Emperor - 末代皇帝溥儀
因為覺得尊龍太靚仔, 所以忍唔住搵呢套戲黎睇, 呢部戲係戲院放既時候我
應該重係蛋白汁

War Game - 戰爭遊戲
呢部戲睇啲評論話當年列根睇完都得到好多啓發, 算係電腦保安既一個重要電影,
所以先搵黎睇, 好唔好睇就等有興趣既大家自己去睇去評 好彩列根當年既對手唔係連登仔...

1408
呢部咁出名, 唔駛我講啦, 由部戲上畫前已經想睇, 到部戲落咗畫咁多年我先終於睇,
叫做完咗件事.....

Get Out - 逃出絕命鎮
呢部又係啦, 咁出名, 主要講 Nigga 食開條白滑鬼妹, 跟住同佢返去條女屋企探親探出事,
條女主睇落幾仁, 專食黑腸 Once you try black, you never back

Alien - 異形4：浴火重生
對呢集冇咩想講, 總結係好睇過第 3 集, even 第三集係名導演拍, 我都係覺得第 4 集好睇過第 3 集

Kick-Ass 2 踢屎忽 2
唔駛講, 正常連登仔應該都係會有睇過, 好睇既會覺得好睇, 唔好睇既應該就唔會覺得好睇,
睇完好想操到男主角個身型出黎 非gay師

The Hunt Of Red October - 追擊赤色十月
經典潛艇電影, 今次係翻睇, 都唔係好記得啲劇情了, 睇完冇幾耐辛康納尼就走咗啦

ARGO - 救參任務
為咗睇賓而睇, 除咗開頭 10 分鐘同尾 10 分鐘外, 我覺得中段其實悶到我.....

The Purge - 國定殺戮日
暫時睇咗第一集, 冇我期望既咁好睇, 覺得大屠殺剌激好多囉

Olympus Has Fallen - 全面攻佔 : 白官淪陷
想睇北韓點樣入侵美國既一定要睇呢部 大北韓主意, 寵寵寵

London Has Fallen - 全面攻佔2：倫敦救援
一句講晒, 如果想浪費人生既時間就可以睇吓, 講完.....

E.T. - ET 外星人
呢部呢兩日會睇埋佢, 作為 00 後, 未睇過呢部戲係冇乜咁出奇, 就等我今個禮拜睇埋佢

Tora, Tora, Tora - 偷襲珍珠港
希望年尾前可以睇埋呢部, 覺得睇部戲需要既時間同心力應該不小

暫時以 24 部戲作結, 輪到大家出招
上面啲戲有咩想問可以即管問, 暫時都重記得啲劇情

最尾加小小圖

負皮條友可唔可以出黎講吓發生咩事

幻愛

冇工開我都唔想架 駛唔駛係咁負皮呀

今年一定睇Wonder Woman 1984

咪撚戇鳩啦

金都

好唔好睇

唔止左膠
套野騰訊有份

你啲回顧講來講去都係邊個星靚仔

已負皮

有諗過 post 預告 link 或者小小劇情, 但
#1 同 #2 我都係已經用盡咗字數上限

同埋個 post 主要係想俾自己回顧吓, 所以冇乜特別寫太多劇情或太多感受 sor 囉

左膠影響下變質的英雄片一套不睇

例如呢 ?

無人理 電影

追擊赤色十月係netflix睇

幻愛
金都
叔叔
阿索的故事

霸王別姬
早幾個月見連登仔討論之後就心血來潮第一次睇

係邊度有得睇 求 Lin

我係YouTube睇

竟然

+1